
                      Creo que supera a la primera sin duda. Sin el pequeño Groot no seria lo mismo..... os hará reir sin parar y es que es taaaan mono!!😍😍. 
Merece mucho la pena ir a verla al cine, incluso tiene buenas escenas para el 3D
        
            